[721] 捉到有病嘅狗 將佢地交俾專業醫生處理

請大家花啲時間聽聽我9up 不過我真係想大家多一個方向思考

相信未到逼不得已都無人想見到人或者狗死
狗狗好大機會只守不攻 勇武強攻好大機會悲劇收場
假設連以死相博嘅勇氣都有 相信捉狗唔會難到你地

唔洗多 用你地嘅方法捉幾隻前線流浪狗 你可以侮辱但盡量唔好傷害佢地
之後送去一個安全而無狗群嘅地方 交俾專業和理非醫生後即刻離開 佢地會知要點處理
俾大家睇到對付有病嘅狗 我地唔人道毀滅之餘仲想幫佢'改邪歸正'
消息揚出去之後會擾亂到狗心 仲可能有額外收獲可以令其他狗重返人道

以暴易暴沒有盡頭
以武制暴先係出路
只有和理同勇武互相配合先可以成功

推

on9

戇撚鳩

721

勇武們你地打算做啲咩 又無好似612 71咁有一個任務非做不可
如果狗狗唔犯錯 721好有機會混戰之中完場

你會覺得好鬼 但我真係唔想721鬧劇咁完

其實真係埋牙果時唔諗得咁多

我寧願好多負皮 只係想大家思考下
如果勇武係已經有計劃就算了

打斷手手腳腳先好畀
廢撚事畀狗咬

當一場show咁去做 唔work就放手去開戰

pish